有冇人放Logitech g27/g29

有意留tg

g29. No box, No warranty. 100% work

how much

$1500 OK?